八五會去荃灣嘅同我入來！！

利申，住咗荃灣廿鳩幾年。細個係荃灣仲有家樂福，荃灣廣場仲有噴水池個陣。街坊先知我講咩～

有幾樣野要留意返：
1. 荃灣市中心兩邊有兩間狗屋，一間近大窩口，係新界南總部，一間近荃景圍
2. 綠楊新邨有兩座紀律部隊宿舍，成條邨多藍絲，上屆區議會係新民主同盟唯一輸咗嘅選區
3. 好多廢老大媽，之前有好撚多個撐警街站
4. 好撚多天橋，好易畀班狗做制高點

雖然係咁，我認為荃灣係玩得過，而且識玩可以好好玩。

- 打遊擊，不停set路障佔路，唔使死守，班狗要通路都有排通。沙咀道大河道眾安街楊屋道，慢慢玩。就算唔set路障，只要有油喺路面，都無得通車，千祈唔好咁做。我地良好市民唔犯法嘅

- 萬一狗真係來到，大家除咗可以經大窩口散去葵芳，仲可以極速散入各大商場，荃新天地荃灣廣場城市中心，即管睇佢就唔就膽重演新城市廣場困獸鬥

暫時諗到咁多，大家點睇？

推
我會罷工

推

希望聽日葵青ching 都黎守護荃灣

大家一齊討論下
認同請推

近年新起條天橋 一直都傳施工不良
今鋪應該引曬d狗上去試一試磅

大把商場你玩

行襯都feel到佢震緊

第一次行過仲以為自己頭暈腳浮浮

荃灣識玩真係好玩但可唔可在避開下沙咀道大會堂個頭 好多獸醫診所人都怕既催淚煙 我怕貓貓狗狗都頂唔住

當然

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

聽日荃公先集合 再決定去唔去沙咀道

荃灣公園好大, 如果一個唔小心有人行錯路上咗荃灣路就麻煩.

一定
葵涌住
荃葵兩邊大

同意打游擊

自推

會去荃灣

利申 前線滅煙消防隊

石籬撚打算出黎荃灣

推post
求討論

push

荃灣係時候要光復

北姑同新移民問題已累積多時